一人一個香港最撚垃圾地方

荔景

乜柒都無 得個黨鐵站
無野食無野行 雙目所及者皆命不久矣

大圍

俾啲論據嚟

立法會

你不如話堆填區

禮賓府 一塊地安置屙屎機器

回歸後嘅香港

元朗

狗屋

禮賓府

香港

灣仔曱甴總部

加州
屌你老母拜登贏7:3

觀塘

堆填區...

小西灣
聽到都唔想去 咁撚遠
冇間餐廳好食
剩係得大快活m記大家樂kfc個D
正一美食沙漠

瑞和街